點樣先可以生高啲？

就嚟廿歲仲係175左右，想生到180
做啲咩可以生高啲？飲奶同早訓會唔會有用啲？
有冇人有增高經歷分享？

行高一層樓梯

我分5cm比你
利申187